2012.05.13

本来大家都是单纯的，只是单纯到了不同的方向。于是，互相不懂了，不能沟通了。就这样，复杂了。我乐于承受这份担心，这份催促，这份期待。也许并不是时时次次爽快利落的欣然接受，但我可以感受到这催促背后的设身处地和万分关怀。我愿意接纳这个作为前进的理由和动力。同时，我理解我将会面对的一切。我会患得患失，长存忧虑；我会彻夜难眠，泪染巾帕。我会多愁善感，睹物思情。但是，请不要放弃，要知道一切的阴雨都只是表面，太阳永远在那里。请握紧我的手，让我们共同拥有坚持到底的信念和勇气。